女友嬲我唔射佢

其實我好咸濕
成日都想搞佢
但呢排試過兩次我插插下軟左 射唔到
佢就好嬲 嬲到走左..
其實我唔明
佢話下次我唔射就唔好搞佢
其實我射唔射對佢有咩影響
我唔明
搞到而家每次都好大壓力
壓力大到更加難射

有無巴打有同樣情況

gay

做乜撚野

我有時淨係想插下果種快感
又唔會想射

真心唔明佢嬲咩9

佢插返你咪得囉

你上嚟問都係想人咁答你啫

女仔覺得男人唔射既成件事好似好唔圓滿
同埋軟左即係繼續唔到啦
女方都未夠你就已經停左
好似明明你好想射但chok到一半停唔比你射咁樣好咩
明唔明

咁我又無不舉問題
只係唔係次次交到功課..

我覺得佢吸引架
唔係都唔會想搞佢
只係插插下一攰就無咩力...

對女人黎講係侮辱啦 好似送上門你都唔屌

我明既 只係覺得女仔都無個指標話幾時要完
咁有時帶套射左未佢都唔知
點解要嬲我淨插唔射

屌呀 次次都屌起碼十分鐘
但最後有無野出係咪真係咁緊要

如果想多d精 食咩好

精

少啲叫雞揼邪啦

無叫喇 係耐唔中推下油姐

可能對佢黎講 射係一種完結 係一種代表你嘅行動
你唔射 就等於佢問你你愛唔愛佢然後你答唔愛咁大件事
係啊女人就係咁麻煩

你唔射佢點樣做爸爸？

打少d飛機

愛佢既表現唔係應該想同佢親密
如果佢果日唔想我都尊重佢
正如我唔射都應該體諒我丫..

唔射同軟哂兩件事喎
可況你係射唔岀
一次就話攰姐 濟濟都係咁難啲唔燥
自己淫想搞 搞唔掂又要講尊重

想搞同想射唔係兩回事咩
鐘意佢/覺得佢正想搞佢
射唔射到係體質問題 我都唔想